想開個戶口剩係抽新股 除左牛牛仲有無選擇？

有無好介紹

輝記？

考慮緊 係咪同牛一樣100%孖展 再十倍銀行孖？

致富免手續費

係 但暗盤差過牛牛好多